搵份兼職 六日全日及閒日6點後

小弟行年23 出左來做野2年 最近希望搵多份pt 目標一個月搵多6500蚊左右
可工作時間 星期一至五，6點至12點 星期六日全日

可工作範圍 我做過唔少類型既工種 上至補習/寫字樓，下至炒散扎鐵都試過 我希望搵番類似私人助理既工作 之前都有2年經驗 我可以用平日夜晚時間同埋星期六日全日去應付工作

詳細情況或想拿cv 歡迎tg@moleungh

真心搵工

同問

飲食缺人
40/hr
要？

係咪吾洗做等收工？

40你做埋我果份

缺人仲用40嚟請人
咁由得佢缺好撚過啦

嘩師兄咁chur 睇住身子喎 做足7日唔掂㗎

以前做過錯事 而家有機會可以俾我慢慢改過 辛苦少少冇所謂

馬會投注站 完全meet到你的要求

正職好hea?
收工捱多份好易出事

岩呀 有介紹?

我仲以為自己開po

唔係話hea既 應付到唔洗ot咁囉
所以變左閒日同六日得閒

推.......

我都想搵

我都想搵

係咁send cv 都冇回音

同求
想賺錢結婚 求各位老闆幫幫手

有三寶 做過酒店炒散廚房侍應
補習社同興趣班老師 傳單扎鐵私人助理
外國大學回流 雖然雞雞地
有禮貌 願意用時間換金錢

唔怕辛苦可以去炒酒店 60/h up
Pt唔洗諗 除非同你ft有關既專業工
如果唔係人工9成低過炒散

Facebook好多group 都有炒散介紹
你可以睇下

正職搵幾錢？

炒散其實之前有固定番開 但之前停左之後冇位番

17k 想搵多6500左右